<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>web on Javier Lopez</title>
    <link>https://javier-lopez.me/fr/tags/web/</link>
    <description>Recent content in web on Javier Lopez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Jan 2021 00:00:00 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://javier-lopez.me/fr/tags/web/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Utilisation de Puppeteer pour lire les données de table</title>
      <link>https://javier-lopez.me/fr/blog/puppeteer_read_table/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jan 2021 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://javier-lopez.me/fr/blog/puppeteer_read_table/</guid>
      <description>What is Puppeteer ? Puppeteer est une bibliothèque de nœuds qui fournit une API de haut niveau pour contrôler Chrome ou Chromium via le protocole DevTools . Le marionnettiste court sans tête  par défaut, mais peut être configuré pour exécuter Chrome ou Chromium complet (sans tête).
Pourquoi utiliser Puppeteer? Imagerie qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y a pas d&amp;rsquo;API pour obtenir des données à partir d&amp;rsquo;un site public. En utilisant Puppeteer, vous pouvez rendre le contenu d&amp;rsquo;une page Web et en supprimer des données.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sales Force Integration</title>
      <link>https://javier-lopez.me/fr/achievements/salesforce_integration/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2020 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://javier-lopez.me/fr/achievements/salesforce_integration/</guid>
      <description>Le problème Téléchargez la liste des numéros de téléphone à composer qui se trouvaient dans Salesforce vers Connect First. Envoyez et mettez à jour les produits et les prix saisis dans Salesforce dans le numéroteur.
La solution Développez une page Web chargée de récupérer les informations de Salesforce et de les télécharger dans la base de données du client. Après cela, les informations sont envoyées au composeur Connect First pour être utilisées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Connect First Integration</title>
      <link>https://javier-lopez.me/fr/achievements/connect_first_integration/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jan 2019 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://javier-lopez.me/fr/achievements/connect_first_integration/</guid>
      <description>Le problème La nécessité d&amp;rsquo;automatiser la génération de rapports et de maintenir à jour les informations de notre base de données vers le numéroteur.
La solution J&amp;rsquo;étais le développeur chargé de créer un flux de travail afin que les administrateurs du numéroteur puissent gérer les informations du numéroteur avec la base de données du client. Par exemple, lorsqu&amp;rsquo;un nouvel agent est créé sur le système du client, l&amp;rsquo;accès au numéroteur sera également créé.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
